【財入光棍袋】今日去Starbucks取消張咭

今日去Starbucks分店取消張Starbucks咭，經理話入面啲錢冇得攞番，一係用晒佢，一係留番畀伍淑清養老，同上環球時報笑鳩兩代人。